[I/A] LAST IDEA ラストイデア (157) 總力戰用靈入黎訓既撚樣都去仆街死啦

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊

<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

開催期間 9/1(日)0:00～9/8(日)23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 龍/轉轉 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街
⑥ 真男人至少要有一隻男角

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 唔係骨就好

問 : 集會所點入
答 : Search 名 > 904,
潛水/非活躍/唔出聲人即清

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 唔緊要,連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

LM

點解CHRIS開場
成日有2-3訓?

我1訓可以理解

帶多左招技同盾保你班友

team compo問題, 我隻槍全技同巴打刷左50分鐘未訓過

冇, 招技係點, 但個場唔見有人放

你1訓可以理解

因為我全力幫手頂下

而家得返我1槍都帽事

聽落幾啱, 但又好似唔係好公平

冇大神帶我自己單機FIFA打電腦啦唯有

卷唔急既

仲有3日

有pt 冇錢

一日一post

SE計劃通, 又想迫人買錢包

個錢100%UP CP值好低..唔多想買
10連黑龍1都係得2萬幾蚊.....

打黑龍唔使買啦 賺錢位係全金裝
一個10連嘅金裝都七萬

課左100%錢up都係唔夠用

所以唔撚買佢個錢UP

當你打直一把冥用50萬先收工

強30LV > 70LV 又要250萬

升一把野真係要300個

D棆回劍好搶手

咩色

2黃
攻速

開12000比人秒左

打街場見好多人用佢

似係想打最大DPS

グリームの代わりに持つ冥府剣(ルミ+ブラ)
冥府剣二刀流用の冥府剣(ヴォル+任意)
TA用の冥府剣(ワイファイ+チェイン)

冥府剣だけで3本は需要作れるぞ

TA留返比狗玩, 仲同佢洗多把

根本唔洗用佢, 搞下D點同技點就得

@付費

呢隻手狗都不吊？
咁多色都蟹左2日

數據討論
4星雷腰 20
弓idea衫 25
盾 20
鏈15
戒 10
戒10
咁樣加埋咪100%？

75 max

原來呢隻係你放, 咁易出冇人屌啦

Thanks
好彩未傻到刷雷腰圖黎試

有靈同勇甲都減34+20 SS要20就夠

一隻都未出過

SS 唔係獨立？

夠頂到就堆攻
你應該最清楚

有無黑2團
唔知買咩先單刷到

放底一蚊 跟機

3個（）係咪
光 血
波
雙閃

你玩咩

轉轉靈

ss勇一齊計 靈分開

要咩職？

綠石

一場都未過到咩

搵多2隻槍睇下掛唔掛到

但你中反頭
已用盡一生運氣

炎雷無人屌

仲有冇大腿可以抱???

我全ss ok

最多去到last1行就收皮

now開

904開左 試試佢

我隻垃圾轉80lv都間中過到

我轉到王剩三條血左右之後會死

穩過既話請參考口筆個隻
平民粒粒唔介意間中炒車可睇我個隻

汪

佢個隻點跟

唔記得講唔好用飛斧

Rank82 出

係咪帶左反刺靈? 應該唔好用

點跟

收綠

E巴終於DPS低過我

我攻防異常ja

龜裝NOW

好似可全AUTO掛

即係打丁巴帶左

又收
仲未買到出血鞋?

總力戰後 3人或以上不嬲好穩的

如果反頭唔係DROP UP過

反介一定好撚貴

龍連黑龍2都冇份, 可以死左去

咪用緊 不過想打直同埋買其他嘢

機戰JK有40萬

賣唔賣到38001？

你地個個把冥劍冥斧勁到仆街

70開始都唔夠打, 點跟

咁既能力
5000自己BID啦

我平民裝 冇乜顏色 個頭仲要全白架wo

前日洗左啦

有FEVER卷既一陣歡迎

黑心商人賣緊85

我仲用緊全白19光劍

打直料 15000 拍賣冇人拉

又話龜裝, 又訓

由佢帶埋40萬石過機戰

今晚先抱大腿, 好似有兩張

鏈SS14
身SS18
介SS8

好撚龜了

有fifa券 有無隊員

老實
用黑龍介都唔用反介
用反介不如用反頭
所以
好難賣到好價

85良心價啦

等IDEA洗身個SS啦
我鏈12戒8身24好少訓

唔係俾法用咩

咁樣火雙靈有冇得諗

上次個反頭, 橙字放左去拍賣但下晝緊急維護, 收得一萬返黎

我係龍甲
唔係弓IDEA

唔知
9UP ONLY

買家 :

龍甲好用咩, 弓IDEA幾好啊, 又多點又多D SS

良心價係<=80

我要全耐同全SKILL+1

弓IDEA個全弓2 唔玩背水吉用唔著

放綠石 1：150

留石

下星期開死靈IDEA 同時又會有1SET 新裝

日本仔點砌杖？

咁樣掛10連 黑2好OK

完左總力夜晚可以掛下

$1=150綠？

根本冇人講杖

淨係想求其整把特效火雷+3火球就算

10000綠 $150

終於借到FD ACC 上連登 ORZ....
我就係頭先個黑仔 CHRISCC 啦....
咁多老大...大家好

整多2把劍實際

仲未整好吸HP/MP

我你黑氣石再加多隻轉/槍就OK

用妖刀都唔用草人, 蝕晒

遲下想玩光但又無光特效

刷左把魔+火+雷紅字, 詠唱+火冰轉波黃字
洗緊雷火波黃字, 好撚難洗

好似有空間谷返多少少攻

10連只訓1場黎講

黑龍訓左冇得返生, 訓少陣啦

1轉我應該會死

又圍威喂刷

我有轉, 到時4P係槍我咪用轉

今朝有人拍片GC刷

我 D SKILL PT 未汁
升返槍個パリィ上25 應該好好多

2轉感覺幾好
轉撚到D骨唔打我地

2人快定4人快

4人係點我都未知

你研究左黑2咁耐
而家最快點刷?

NOW2轉2吉FULL AUTO好撚穩

唔知GM D裝係點, 但我之前2人係會炒, 4人多隻轉分擔下好D

13:03 ⇒ 13:43

40MIN 10場

1轉1吉3分半, 但偶然都會炒

睇到好眼訓
特效好花

賣綠 85=10000
有30萬

巴打唔帶反刺靈會快d

入

有冇場比我試下死唔死

放埋ac

我都想試下4人是咪必穩, 利申GC刷緊

仲未用過槍入黑2

咁快又去番黑2

岩岩10連好穩, 除左E巴訓左場

2槍1轉應該清唔到大骨, 要1:1

放到未

bubuckjk4個咪得囉

你地D冥野

又血又冰又火又雷
D光劍仲要360度咁蕉蕉蕉

部電話好撚熱

佢唔參我玩架, 佢自己都4個

兩個星期前電話爆左mon, iphone 8+

10萬pt 第5把唔知打咩好
要諗諗

你刷咁多狗, 把冥劍呢?

而家吉緊

感覺唔錯

有點無錢打

屌你E巴臨尾訓, 賭輸左

黑2求1轉或1轉1槍嚟試下

轉頭開一場比我試下

我用黎洗黃變橙 冇錢整多把

吸MP 劍

吉吉

你換完第一場就訓

陣間我入你場, 唔提巴入E巴個場? 我有轉

有能錢打直同強化咩

IKTF

我特登

佢個詞係一樣 盾減都係 カット率

你背水
但高SS 同有BLOCK

有危又有機

但快左

我有隻mp吸黑龍戒
咩build岩洗

人也巴轉左技, 好似明顯快左?

*都岩洗

邊有咁易 咁多裝

我得兩個
懶得打

想問下槍同斧要刷咩??? 刷完把枚但呢兩個職都未玩過

就係想試下炒一個仲過唔過到

我DPS多左40萬 應該係上場反刺靈搞鬼

我係睇每PART 攻速/雙爆既最高值黎考慮邊一件要HPMP吸 最抵玩

做咩要更新

更新: 總力後半応援EVENT

①每日打一隻LV1-19既狗有1張FEVER

②可用章換強化料

完

唔可以開背水

用哂章先講

D 料,新手唔夠打先會換吧

你應該多到賣

開技硬直死

強化料有咁難出咩, 升完一把野仲有5x粒

拎去賣好賺啊 頭兩日

唔係FEVER時間打好難出

屌佢咩, 更新完又更新

我而家唔賣啦,全正價

STRONG HOLD 總力完左先賣

到時D仆街冇得打
又發現差幾粒強唔撚到
個陣先水價放上去
FATFAT了

仲有.....而家升武....係出彩唔出 黃料...ORZ

更新: 總力後半応援EVENT

①每日打一隻LV1-19既狗有1張FEVER

②可用章換強化料

③LV80比你地吊,要加強同時降低DROP RATE

屌佢老味, 心急仔早兩日去左買料

通信ERROR

運営終了連絡

我剩係打69rank, 都係最盡4-5場一粒

屌呀

打黑龍可以洗走背水

你俾se ban左？

咩事?

唔開波解散埋

唔要弓 要雷 咁就可以開背水

似係佢比SE BAN左

原來真係開

好lag呀 d特效多到

入黎未

洗職貴

如果最勁都係呢身裝 （ 多數白字生緊粒粒）
想玩到d gc 刷 既 build 想刷到光2
可以點再強化呢 求教

除左個背水唔裝咪得囉

有冇巴打放打直用肛力盾?
我收

離晒罩難D

① 整把神級冥斧
② 整幾把神級冥劍
③ 強你粒腎石
④ 換返條攻腰
⑤ 下星期IDEA EVENT D COIN換返條劍褲

買左BASE?
咩能力
幾錢
POST黎睇睇

唔可以全auto
唔夠防要走位
出骨企中間頂唔緊
我都係推高SS先在打

有冇ching得閒帶新人打狗？我有fifa券

見好似講賠水喎。。
50支 +每課1次@3

1
2
3 d碎片 未夠 玩左1個月唔夠
4 乜野係攻腰？
5 劍褲勁？ 上d架仔台仔網 見都係呢條 貪佢有斬吸hp 同回

照佢計法我應該差唔多有100支水

轉返斧2槍啦
全AUTO爽刷中

利申 : SS18 ONLY

做咩無啦啦派咁多野
續命驚

開FEVER場有冇人
今朝一萬章全炒

正
fuck心企業

雖然未睇咩事

其實張圖係想講轉轉嘅位離晒罩會變左清唔切怪

笑咗 點解我會去咗右下角

明明扮緊工全auto

4P位轉可能用飛斧好D, 條彈道直接入會偏右

好似講經驗值同錢出錯。。

有D關出發前話CLEAR有 1000EXP 1000MONEY
但實際根本冇呢個數

所以賠水

人人 50水BASE

如果有課金買個D PACKAGE
每個PACKAGE 賠多3水

唔講根本無人知係咪見少咗人玩 即刻搵藉口派野

清到骨就好快 清唔到我就唔夠防頂骨

收綠

仲有無巴打放

又收

連登D石比你掃晒了

好多巴打放

咩事陷家橙?

遊戲等緊你收

人也斷左

hi

仲打唔打

咁再等下先囉

除左粒粒 重有咩要改？

除左cool down 重要改乜？

斧特效冇爆炸唔用得

可以

想問多次斧槍要點刷好, 本身冇玩呢兩個職, 想刷定係到

@黑氣石

嘩 咁佛回成pack石
補償d咩

4 攻腰=ハイウェイスター 有HP吸
4 我諗呢到D大佬冇人再用冰褲,除左猫XX人

7萬買 其實我覺得抵
而家嗰啲係咪都bid 到上20萬
跟住我打直倍率位 打撚咗6次都冇刺/物 我嬲到仆街
仲以為6次點都得掛 點知咁撚 on9

人人有份?

黑氣石係咪比SE BAN左

50石打底, 課多賠多

4/18 - 9/5號 15:00前有入GAME既人都有

7萬買到SS19?!!!!!?

你開

黑2-2

5min後開

部長又贏
btw打直貨要幾錢

仲要差1LV就頂剛力
又黃攻速TIM
物耐夠用就得
係差兩個位,點知咁撚非
50%中刺物,打6次,6次都唔中,ON9到爆

都係開左先 904

派50水同mhw抗衡

萬零
我本身筆直廿幾萬
而家7萬買左有好多石買黎打直,但最慘係冇人即決,個個都放BID
而我BID親都延張輸,屌,好撚緊火
想打返靚佢

50%中刺中物你都用得
6次都無真心黑

-1吉
黑龍2

轉都得

同時間又畀個識左十幾年既FD 出賣
嬲到我琴晚訓唔撚著,我今日淨係訓左2個鐘就起左身

依家開細帳會唔會有水收？
咁我開定20個ac陪大帳瞓刷海岸基地都好
量產三連槍肛力盾plan

4/18 - 9/5號 15:00前有入GAME既人

我好彩有5個ac
都淨賺250水

fatfat 又可以玩多個月

VIP 應該送多1倍水至係

依家都冇乜可以單刷嘅關
仲有人買vip？

買剛力盾打直
多部長1蚊1個

窮撚9成黑龍1

冇VIP會死

2轉1吉好似都幾快

上個月會單刷光3 可惜光3啲裝已經賣唔出 今個月應該唔續了

黑龍1三四日就玩完一PACK, 真正課長刷嘅關

出idea先課

個盾唔係14萬就結呀?

光3仲衰過總力狗

我而家日日總力D石係有增長的

MAYBE黑龍2NOW
可AUTO

總力完左咪一樣返去打光3

SOLO點先AUTO到

睇下有冇裝砌返隻先

幾時派水?

總力完左應該緊接死靈IDEA + 新裝

應該得翻條光鏈值錢 把劍我要賣1萬5先賣得出

黑2啦, 仲光3

SOLO 好似得轉轉

HIGHAWAY都值錢的

詳情請參考口筆巴

收到

轉轉係咪跟呢個BUILD就得? 武用冥武

詳情請參考口筆巴

信呢個網你會喊

唔係

轉轉AUTO黑2
劍同斧係玩屬性定係斬擊?
斧特效用火+冰?

下個po topic

依到得一個人可以auto十連黑2 其他人好難解答你

口筆巴係唔係904?

打唔打龍 有位wo

黑氣石要負負得正, 又想打成日唔震

連登只得口筆巴可以auto十連黑2

我地真係解答唔到你

訓撚著左

好彩叫做可以當打錢
反正唔打黑2都係黑1

佢好似入左

D 水 4:30開始派

重點係條防靈腰同兩隻斧+2嘅賭戒
跟唔到

口巴潛左水自私刷啦, 冇人答到

日本時間?? 唔知我有幾多水呢

仲有隻10萬手

參考完口筆巴詳情後

好大機會都係返上黎

黑2-3

佢好似唔係咁喎

hkt

黑2?
開囉

同問弓野一樣得一個人可以解答

跟唔到唯有抱大腿

同去問集會有無位一樣只可以去機戰po搵人

仲有2場 好似係

正常個個月課VIP同體12既話
應該6X-7X啦

同問件野值幾錢一樣大家只識答38001

賣野唔知標咩價好?
38001一定賣得出
我就是成功的例子!

正常。。。原來我唔正常

炒

又俾人J擊
貼貓保平安

繼續?

開

部長入集會

等我2分鐘

屌 開緊會係到睇 jm9

跟尼個打龍1既姐

今朝係咪有巴打問弓?

send信去altema問請唔請編輯？

第一次用槍打黑2唔洗死

募集要項
職種 攻略ライター
雇用形態 アルバイト・パート
※社員登用制度あり
給与 時給985円～ 昇給あり
残業手当・深夜手当あり
勤務時間 10:00 ～ 21:00
自由なシフト制
週4日以上/1日5時間から可能
土日祝日休み(業務内容によって勤務することもあり)
待遇・
福利厚生 ■各種社会保険完備
■引っ越し手当(仲介手数料半額会社負担)
※条件詳細は別途説明
■交通費支給(1日当たり500円まで)
■残業手当・深夜手当
■正社員登用・契約社員登用あり
アルバイト→正社員になった人数の実績
2016年 5名
2017年 10名
2018年 8名
特徴 ■服装・髪型完全自由
(ネイル、ピアス自由)
■社内ベンチャー制度あり
(アルバイト発信の新規事業あり！)
勤務地
〒170-0013
東京都豊島区東池袋3-22-17
東池袋セントラルプレイス 1F

最寄駅 池袋駅から徒歩5分
○JR各線 池袋駅
○丸ノ内線 池袋駅
○副都心線 池袋駅
○有楽町線 池袋駅
○東武東上線 池袋駅

給与 時給985円

時薪70蚊比你黑龍2

採用に関するご質問があれば下記にお問い合わせ下さい。

・採用担当:岡崎、齋藤
・tel:03-5956-5659
・mail:info@altema.jp

email 佢應徵:

特技 : HK唯一十連黑龍2

ドクター@アニメ関連の人なら相互フォロー
@doctor_393939
·
26m
スタポ50個は草

ロウェナ復活まで貯めとく( ˘ω˘ )

原來好多架仔想玩吉
但上次弓IDEA SKIP晒
而家好撚後悔等復刻

傻西

馬鹿野郎!!!

等復刻都要LOOP撚晒未出個D IDEA先到佢

1個月先1 IDEA
等撚到幾時

有槍idea

狗街場吉到3 400萬大部份係哂到

有無地版舔

即係弓IDEA啦

應該都冇咁快出槍

死靈後應該出 法/盾/鬥 呢D冇衝突既先

槍打黑龍其實要點企,由鳩得佢?

未係街場見過OVER200萬

有無巴打有瞓位比死靈入

我完全冇手動

掛緊ONLY

想開fever 有冇人幫打

清到骨點企都唔死 清唔唔到你要夠防先唔死

屌個盾先190K,早知今日BID
雖然到我BID果時又未必190K.....

左下出骨一隻一刀會死 右下好似好D

你bid之前唔好係到自爆身家就得

仲黑唔黑龍
完全唔撚震

唔黑幫大家打發燒狗

跟你

你BID之前POST返JK D相出黎

大家知難而退

多D SS既話左下都唔會死的

想你幫我

-1 狗

是旦

個盾唔想用住
黃打擊,衰撚過白字
生粒粒

有冇人放打直用肛力盾

齊人
邊個開FEVER?

唔用盾都可以多as
鏈戒身

而家好撚多人爭粒粒盾

全部都1XXXX

樓上唔開我開

花仙係咪開

是咪可以瞓吸

終於吉到400萬

萬幾我冇所謂,好心急
弓槍鬥,弓同槍兩邊一齊玩
感覺多左隻人仔build

部長都係要背水 吉吉都有得跳

係 你想集會?

定係低lv到時你地入

904 開

你FEVER開
冇得入我地

頭先部長點死先
係咪因為有條pk飛斧飛到佛誕
俾小怪圍死

無玩好耐 總力戰玩咩？

好似係
我又企左邊,畀骨斬死

基佬吉鳩鳩

玩fifa踢波

遮係點唔係好明
我係81開fever你地入o唔ok?

一定要禁非公開 然後集會所募集

你識唔識開係集會所

你要較非公開 再揀集會

識

有冇試過用盾戎加防吉吉可以出技

12k粒粒反屬戒
咁平架咩?

咁開得

一開背水就訓地

冇盾戒
係咪抵屌

有冇904個集會

冇

id 57355705

我刪返個集會先..今朝手快開左個

開完通常唔會吉返條龍

好遊戲又派水

光復香港 好多ZOMBIE

申左

我依咖開

GM有咩心得 換用勇介呢

我用弓甲勇戒

咩名?

入啦

如果鏈係SS 黑龍SS戒都夠

其實你仲想砌咩武..?
仲唔夠?

得一個場都問

禁錯左開波 屌

50SS咁上下?

走左!!

岩岩有幾個人 承認。。。

我44都好少死

想震ja

槍
盾
頭
手

呢4PART 仲有改善空間

420一場

FATAFT

頭手?

你d輸出 cls

諗緊好唔好換黎變750打賭腰

變唔到750的

5場 1粒好抵屌

頭我用緊冰斬頭.....(雖然用落幾勁 8.9%爆率)
手唔係紅刺同紅率.....(你個隻睇到我扯晒其)

會變素材

彩果粒?

呢到D大佬黎講
我係最低個個

3細1中

3星同4星 唔會變彩

你隻手都黃啦,真係差好少
唔好晒錢
我自問都叫完美主義
但差咁少要洗好多錢好唔抵
把槍想打20%三連就真既

真心咩, 仲諗住刷嚟碎

GM扮唔知

把槍好想要6.0爆率
尋晚個把好撚正
佑唔到條友最後一秒大我3萬

有冇人帶新手帶打狗仔

自己打直出5.5已經要還神,唔敢再打了
btw你攻速真係夠咩?

你試下換走晒D攻速做雙爆

DPS明顯唔同...

灰機
有無講d章會清？

黑氣石究竟儲左幾多章用嚟碎

有架仔EMAIL問緊SE,等REPLY

因為公告冇提及D章可否留下個月總力/ 全變COIN

諗緊洗把爆率定係爆傷冥劍好
both都整好似好晒水

coin清
d章9成9都清

又10連唔震, 嬲

我2把都整晒

全+1 +物理 + 40%爆傷
全+1 +物理 + 5.9%爆率

係冇整攻速

黑氣石

嬲,等我都整晒佢先
反正打狗有得賺

10萬ja
有無神器推薦點砌好

都市傳說再現LIHKG

爆率值得整
MAX 6% 黎講多過黑龍介

但黑龍介爆傷 MAX都係40%

屌你老母斬擊
痴撚線

岩岩試左場冥斧+劍 光3真係夠過
試左場黑龍唔夠打

又回收1萬石

15k

有提

※総力戦のボスへの挑戦はイベント期間中限定となり、イベント期間終了後は挑戦することができません。
※総力戦のバトル報酬で獲得できる「勲章」は拠点内のギフトボックスにお届けいたします。
※総力戦の行動評価においてDPSは全てのモンスターに対して計算が行われますが、最大ダメージはボスに与えたダメージのみで評価されます。
※ギフトボックスからのお受け取りについては30日間の期限がございますので、期限内にお受け取りいただくようお願いいたします。
※「勲章」はイベント終了後一定期間経過後のメンテナンスにおいて、勲章1個につき10ゴールドへ自動的に変換されますので、ショップの交換期間中に商品への交換をおすすめします。

中度巴唔見左打直部已死

全18 アイシャ褲
值唔值錢?

即係又要清

佢似冇玩

送左50水

岩岩震?

岩岩震

收左幾百萬石唔玩, 連登仔個個都咁有錢

你毒害佢一生

仆街了

爆傷不了

我賣左好少比佢

冇錢打直

想換定,BOX又無位

仆街SE

750

會盡快開爆500

仲有張 仲打唔打

咁你把劍又爆傷

爆率個把未有錢強化

我OK

狂派水打不死

我都打,有冇位

收打直用黑龍戒+剛力盾
求下咁多位大佬放畀me

好多新巴打等緊
你搵多個靈可帶佢地

你搵多個靈可以開多團

我好似死唔去, 打唔打?
2刀咒靈, 可開FEVER

跟隊+1 劍斧二刀

開場普通試下先
邊個集會?

search 904

點解我得59支水咁撚少
twitter見人50+3x..

送左65支水

佛心驚呀

id

57355705

求承認!

佢應該課撚曬佢d pack

賣4萬綠石
1萬綠石=$80, 4萬綠石=$300
TG:

啲勁人好似on晒
我想問玩弓係唔係都衝攻速

50+18

攻速作用不大
谷雙爆
有冇入弓道部

連登得1個人玩弓

你問岩時候

點解我得50支, 明明有課佢D pack

仲有邊兩個?

一下連章收晒
睇唔到幾多

有卷 有冇訓教團加？

等一等 系統派野會delay

50同追加係分開
你睇漏左？

我收章個陣淨係見到50支, 上下都係章

重課到

買一送一咩....

得50

係咪打,入燧

試場先? IGNNA

弓道部？

好爽 下下420

得74支

申左團求承認

其睇過通告
其實fever有乜撚野用

似比漏左我 最起碼琴日課錢PACK都要有3支水啦

做咩最尾訓晒...

Joined

易震 + 料易出D

SEND EMAIL吊9佢

叫佢SHOW明細

其實輪迴劍會唔會疊加

都係好少彩料

有冇大力槍
我弱
1個帶唔到3個

好難帶到2個新人

部長仲要帶3個 ?

我有2張FEVER, 有無人打
我主力訓係到

尋日開卷一場都冇震

你地2槍1靈帶1算啦
被人帶個個咪用裝靈
死左累全家

隻狗牙籤血
太多怪頂唔緊死晒

冇FEVER打仲少

無FEVER試過0料...CLS

其實靈唔死就得,唔洗大力,都可以帶

CALLING其他扮工大佬啦

DIMGUN
司徒
SUIS
唔提老母

我未死GA

死靈無人帶開緊街場70LV

龍1刷緊錢

點樣計架？

iktf

但FEVER場好吸引

因為

有

highaway

部長收唔受留我 啱啱合左把2黃冥弓

任入架wo

50base + 每個課金PACKAGE X 3

屌 成日想禁退出禁撚左開波

好似漏左個

每個課金package 體錢vip 1萬都課足 經課果2個月100% 點解會得21咁少

好似又有bug Wo

咪就係 肯定計錯啦屌佢老母

機戰撚唔計

理論上1靈轉清怪1槍都夠
但會慢

有冇人開場
有靈 同 輪迴劍

我呢幾日都係左右手帶兩個

唔該 3位巴打

呢d PACK

番緊工好難狗

體12每月2個
5個月都10個 30水啦

震左幾下全垃圾

4月18-9月5頭尾計小一次我都派小左

岩阿 仲未計埋錢 經 100萬個d

買黎做skin

又要不具合

有冇人可以帶訓教團？

不具合你個不具合

買我個件啦

街場D廢物69LV都死
我都係番集會所開啦
食左FEVER

紅鳳凰 好勁

你靈用輪迴夠清？
朝早轉左有時會死人（某E會然)

上80lv洗番做轉了

刷左3把係咪可以收工

黑氣同ALI 仲幫唔幫人打?

爆傷定攻速好d

睇再派過

FEVER係好震既

率>傷>速

唔打住 夜d先

SE撞親個頭

原來依咖爆率重要d 我仲洗撚走曬

冇所謂

爆率打手

10萬火光反介

法佬買

咪鬼信佢
傷>攻速>爆率(爆率base最好35up

黑氣唔打
差1 靈/吉

我可以打有靈

ALI

yes

係咪有人FEVER 開

齊了

留名

過多幾分鐘冇就算 6點要去做野

你係反頭靈?

我閞fever
zeroD

6點收工

有反頭可以轉
斧二靈

open

OK 準備入zero場

入得

爆率定攻速好要睇爆傷高唔高

我自己用落係攻速
但唔理啦
全部都要

有冇人試下3吉1靈

要搵個谷高少少爆傷拎最大dmg

叫我

我意思黑龍2

叫機戰

FEVER完埋都唔震

3隻特效槍王關爆死晒d小怪
打王又快
計劃通

おk

但冇三連

ON9
震左連出2個一樣既野

清怪快,唔洗死
本身3支槍都夠快啦

問句....冥斧.....對有名加攻條詞 ...刷成乜詞好?

冇換過裝,同頭先一樣
係入場食晒D咬一下都避唔到

有冇人覺得真係突然好撚多人

多左新人出聲

完全無整過槍

平時啲人mon post多
都話同你搶拍賣嗰個一定係連登仔

雙爆

賣成品ac
歡迎新手購買

好多潛水富豪

一吹呢樣勁你就仆街

打唔打狗,好缺幣

我俾個毒撚fd 毒尻我渣....之前玩 line gundam(而家都未棄orz
點知...打打下(都係1個月唔夠) 佢話佢棄orz....
但我俾隻game了起左條刷野引

係咪我靈冇25先咁

賣8萬稅前石=600 轉數快

一直打緊

屌.....支粒粒槍....我bid果時都係5k ....諗住多個build 玩 ...
打完街場返黎....變左2萬3 ...orz

識玩之人

有冇位求carry

下次最好25啦

打？

老細咁快又幾萬

打~~~~~

搶生意

而家3連槍好貴

last 5min
完埋收工架啦

今晚夜D

有冇人要帶
-1 fever開場
-1 唔死既靈

唔洗70蚊

良知傷人

忙左成日gun 唔到
lm 先

數學大師

數神

有冇人要帶
-1 fever開場
-1 唔死既反頭+升爆25既靈

訓地Ok？我可開fifa

開左場普通等齊人先
你開
904集會

其實係75蚊

ok

其實係唔係你bid 左黎打直 ?

吹奏低D

係架喇係架喇
呢隻game得連登仔玩

等SIUS大佬真係出現先好FEVER

佢呢頭話打

但個人30MIN後先出現的

入天照 904

我打緊狗

問句....唔死 既 轉靈 ....平均係幾多血防...
再者...你地平時...邊d位谷血防?

詳情請參考口不

-1靈
入904 天照場

sorry 咁game名 係乜 orz

連登轉轉達人黎講
真係要問下口筆詳情

想問 我小號 弓裝係咁 係唔係換支冥槍 換build 就ok可以試下玩槍架啦

完了 多謝巴打

真係唔見左

2把武一樣技會唔會撞?

呢個好似會...只會囉最高值果個

即係你雙妖刀減防....都只會減一次

我再開fever

會減兩次

差槍?

有巴打入左

D BAHA仔話囉最高值減渣WO...
我無深究...SORRY...打咁耐連妖刀都無既人

i very know this feel

咁一次 我都唔知

想問...而家一斧一劍都做左....下把整槍 定整多把劍先好?

其實有兩隻大佬槍開fever先抵玩
超級快就一場

整多幾把劍

呢到d大佬好似要整幾十把劍

Ok la ~ 我只躺在地板上 ....

整左3把就算
正常係咪要
+1全屬
全屬光屬
+1物理
物理+屬
物理+斬

原來今日個ss盾19萬

拍賣對手

我全部都係物理+N

日後比斬/刺/打/出血用都得

有有大佬吉吉 carry 有卷

想入904集會所開卷刷章

謝大神們carry, 420一舖真爽yy

最後2個位

5000秒咗對出血鞋

可以用得嗎？

有無咁多人呀

我慢左1秒

屌個盾打左做白字物理...
點用

有無bid緊嘢

收石 有冇巴打放石? 有意TG

想開ft券 有無吉吉靈打

靈

賣綠 85=10000
一次過買380001可3100

好似無吉吉

搵多隻吉我打

我

e巴~

開左場普通先

904 定光復

邊個集會 904?

是但

齊腳

904

買哂 pmed

劍係咪要光劍+血
斧要炎爆+咩?

full?

公廁女王入左

有部長carry 真好

唔知有咩用既第5把

打唔打 搵多個開多個場

我開一張 -1

你打姐係有個訓位

有靈既我想做訓個個

係咪打

夜d我做訓ok?
我開fever場
想升隻人仔上70
差1lv就可以打

無人

慘

有無槍位..? 或者我可以用卷

82lvl fever 街場16/19

点？

岩岩唔見你
睇下殘巴番黎未

係街 食埋飯先

cls今日咩事 點解咁多人

黑龍2 -2吉吉

多左好多新人

會死既要唔要

大家都想比E巴吉

吉龍先

下場 開左

打過街埸同訓場便知分別

本身都唔覺有新人玩

其中一個賤種人

有幾個街人幾好大家要記名

3人場頂到？

部長好似又震好野。
比部長吹2古2古 未齊人出發左
やられました

垃圾黎
鳩禁熱菇點知你又真係開

我以為到齊差我未㩒

我都想求帶 我可以開fever

4人試下

黑2 -2 第一次召集

黑2-2 有神轉

-1 吉吉

仲以爲自己收咗好多
見到E巴條痴線佬都係收返埋

試下盾?

隨便入 都係試下既姐

SK場

成班賣石撚

有冇2隻槍打章 我開卷

收石 1:80

有冇咁多石收

尋日收得十幾萬 隻吉吉咩裝都無 黑1都唔夠打

黑1唔會用吉

學佢地話事齋
黑1 轉都轉撚到啦
你打定把冥斧

我其實有劍/轉BUILD快刷到黑1 但唔想又洗點 同埋我得一隻角

終於出現

光劍仲賣到28k既

訓多隻角色啦 槍刷錢太慢

打得龍 另一隻都50 俾少少時間上70 著到裝 應該刷到啦

特效槍+劍
超快唔是講笑

你2個都開背水?

岩岩偷睇你D裝 件件都橙色

係
做咩唔收埋飛斧

因為唔記得左囉

預防性病

求問口不巴 乜game名 or
想問 乜野係 靈二斧 既最底要求

勇甲 劍IDEA 總戰力 斧劍 其他是但啦 夠架啦

GAME名同名

部長300幾萬DPS

dls ,2hrs後先出現

唔係話日本仔600萬咩

盾戒過場會唔開既

3隻SUPPORT黎架WO 個3隻野都係得幾十萬DPS..

狗場600係

隔一關開

我依家斧雙槍 其實用返斧裝都夠打既 但隻吉黑1都唔夠打 好hurt
btw 收石 1:80

要等轉轉上左去先可以開背水
auto自己開左

出完盾吉唔番條龍

係咁

-1

叫E巴黎一齊訓

細佬904 2030 開fever 有無大佬？

有冇大腿狗團
想洗番把全屬劍做+1

好似幾勁

有冇大佬打 開卷

12k 狼手
20% 連擊 黃爆擊 其他白字 點睇

成就解鎖

單爆？

我次次打淨1條半就死左

是 要洗做爆傷

單丸也是正常

random 位多，又唔係5000多貨，
直接比多少少buy成品風險低好多

其實我之所以潛撚晒水
係因為我唔小心打直完隻狼手
唔記得鎖返佢 最後變咗750
所以有啲想棄
隻狼手我起碼用咗200k嚟打直

55

始終有弓可能會好d
無怪開背水都冇有怕

回家囉
我上個星期蝕撚左十萬咪又係咁

轉個頭又搵返幾廿萬

雙爆全上色
2黃其他全橙
我到而家都仲未忘記到佢
大家比啲時間我

反而想試下槍盾打狗
開背水 轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

而家活動可以俾你打直打到爽

打狗啦

想問 勇介同勇界 個值 會唔會加埋？ 定囉其中最高果個架渣？

最高only

我之前有個同你差唔多嘅情況/經歷
真係想del game一走了之

有冇人打狗,應該可以1帶30
開場普通試下先

我一直諗緊個ac值幾多錢

1帶30咁勁

世界第一

部長

9點FT打 ?
最多我開快啲

有冇人9點打

大狗岀反屬介

可唔可以帶埋小弟

係咩 大狗出冰斬褲

甩甩反𠂆介

咁撚樣既垃圾盾又135k
時段真係好撚重要

得返3日d人都仲買

你放番你個出去可以回本

蝕到仆街
差個刺倍姐
物攻都黃左

-1 吉 /DPS

打打下變左E巴

E巴滿左

唔巴背水點打狗?開完佢咬一下就死wo
咁撚痛架咩?

SUIS仲打?

硬直緊應該連中3下先會死

我而家係要等佢down左先開得
點解會咁

80之後係易死左

當我冇講過,原來頭先冇靈
打街場,好唔慣

唔怪之

有冇大佬carry打狗？我可開fifa

突然load gama load勁慢
剩10分鐘都淨係打到兩場
有冇手足都係咁

但最後冇左背水dps會跌返落黎

想反骨心易d發動係升槍招格檔?

打左2場見到係E巴先知- -
SORRY SIUS巴

2招應該唔關事

反骨心 被動 近距離攻擊被反彈後，爆擊傷害提升
パリィ 被動 一定機率反彈近距離攻擊

唔係關事咩

想洗+1 點知洗左400光屬出來 仲洗唔洗+1好

有無人帶打fever 我食卷

試過升爆都唔覺易出左

有冇人可以帶打狗

パリィ 但呢招升左好似坦少少

有靈有1支槍可帶

我係靈氣都好易死

靈呢度

劍二咀打唔打得

依個post最多人既時候 就係返工既時候

令和扮工神game

我可開fifa, 如果有大神carry小弟……

真
明明送左50支水
夜晚呢D時間可以無人

係唔係全部自私刷緊

我想打狗但冇本事……要等大神carry……

冇上一個鐘 d人名全部唔識

利申 新手

有冇人帶新手刷狗仔
利申:識自己去廁所

夜晚真係少咁多人

要陪女/老虎嘛……

要玩機戰

陪貓

做緊faker

有種ta 刷新紀錄嘅感覺

把大劍終於有1bid

點跟 橙哂咁濟

賣綠石 $80@1萬 有15萬
收晒$1100 Payme 交易

地城後打狗

請留位畀me

快即決 好抵

有無tg

-1靈/1fever友

咁又真阿 有石都想即決

我沖埋涼開
要2吉吉

賣綠石1:100 多有折

我分身開

齊了,下次先

賣綠85=10000

另放ac

躝

自私場已開

where

accept

ed

開左卷啦 入

no

load得好慢

濕哂

你hang機?

個模擬器好廢

遲左tim,有冇訓地位？我重有券

賣綠85=10000

另賣18000石 150蚊

你地打我再開多張

求位

賣遊戲ac 50蚊

機戰ac

full

咁貴 38.001 OK?

ok deal

3800.1都唔夠比

想請教下冥府把杖如果死靈用應該刷邊兩個特效？

試過闇三波 + 另外一種咩攻擊融合會變返單球

機戰巴你d石咁貴無人同你買架 平d就會有人立即揾你

補返張相

你買幾多啊
你買20萬up平比你啦

想買10萬 500得唔得 附送1q

hj2q bj刀損

就20萬啦 買埋最後一次唔買
依幾日買石買左好多錢

睇中咩裝

cls真係買
你tg我啦

無 隻吉 搞極都係咁廢 抗仲要格硬先75到 輸出低你地一半以上
買定石睇岩再買

20萬夠換1件

20/36.5
1件都唔夠wo

有人打狗?

2件都ok嘅

日本仔推一推D吉吉野貴哂

你班吉吉痴漢搞到我係咁想買靚裝

呢句真

有冇弓褲?

又慢又唔震
點先

有冇人bid緊

隻狗得番幾日打 個個整哂D攻谷 打唔到關架WO

卡到2046

咩能力

隻狗得番幾日打 個個整哂D攻吉 打唔到關架WO

我係防吉

有 果時弓idea養身日刷20場就算 弓裝大部份白色 直接換就算

SS

ss 乜7都貴

下次總力
希望到時仲玩緊

HI

得返3日
專心打左d劍先

睇緊拍賣

drop up個期唔值錢

早排活動up 黃SS 都5000有條

E巴等陣打狗? 我開fever

把斧好黃
但其實差1x唔想再洗

搵多個大力吉同靈

屌你部長

2連鏈都出

-1 吉同靈 有人打?

其實己打好晒d base
係冇錢強

?

個屬...
都唔知賣定留黎打直好...

總力隻狗應該乜7都會出
我中過血弓

搶輸左2連鏈條仆街係咁出1蚊

藍槍50001

點解我隻ss反介無人屌

你係吉定靈

-1 大力吉

劍我搞掂左 差把斧

新手？

我同佢同期入黎玩 玩咗第4日

-1有冇吉吉 依加有E巴 我吉 花仙生靈

大家記得做日任打場19rank

之前賣左幾十萬石比上代課長x志平 估唔到依家到返我收石

屌我果把一樣色個物理係黃唔係橙 之前放20000都無人買...

成團 E巴 花生
我904集會開場 Nonoo

跟到大蛇團

你幾十萬石供俾佢 佢最後100蚊放ac俾遊戲

召喚E巴 差你

依家到我買返佢d石

100你屎忽 好貴的

放100000石
10000:80

buy buy sell sell very normal

有冇大佬可以講下冥槍用咩特效好
之前追完post唔記得左

1日2 post

用3連槍

E巴消失左 仲有冇人打 依家有靈 2吉

召喚

冥槍唔係都玩得下咩

最實際應該係3連